其實而家35+，抗爭做咩都好，都要服從美國既大局

當人地美國大大聲咁話
中共背棄一國兩制承諾，強行政變，建立國安法
初選就係香港人對國安法say no既公投
點知初選選出黎既人為左個35+就走去簽擁護國安法既聲明

我希望大家要明白香港要贏，只有跟美國一條路，本地議會抗爭去到最後中共唔同你講規矩咪又係廢

所以而家初選選出黎，名單排第一個既人，個底線一定係
最低只可以簽擁護基本法聲明
唔可以擁護國安法

之後就算你俾人DQ，你咪學眾志搵個plan B，用你名單第二位頂你個位
唔需要強求自己入到垃圾會先做到野
大家都明plan B=你就得

利申唔係美國傳心師
如果遲D睇得更清楚個大局可以隨時變
但係而家我睇唔到點解要即刻跪